利記拎三分，曼聯雖敗猶榮，兩邊都滿意賽果啦

咩衝龍，手球大家當無數啦

最後十分鐘曼聯係圍攻利物浦啊，禁住黎屌個種啊，幾撚熱血啊你知唔知

仲有提醒返唔好忘記曼聯係今季唯一令利物浦失分既球隊